有記者直播逃離路線

熱血時報跟住撤退嘅大隊直播，仲要講埋目的地，係咪想比人包抄？

有無人推比前線叫記者停！
P牌推唔郁☹️